# Сервер для сканирования socks4/socks5/http - серверов
# Задачи:
1.Сканировать sock4/socks5/http на предмет того, находятся ли они онлайн. Так же, при появлении новых соксов в листах, которые сервер берет из базы и которые предназначены только ему, прогонять их через geo (maxminddb/iplocation комерческие базы) писать всю инфу и так же проверять на премет нахождения онлайн,
2. Сканировать на присутствия в блек-листах, таких как baracuda,spamhaus итд 
3. Поднимать бек-коннект соксов из списков созданых на web-интерфейсе 
4. Поднимать поштучный сокс бек-коннект и выдавать его пользователю, если это socks5, то просто пробрасывать с добавлением авторизации со стороны бек-сервера, если это socks4, то производить ретрансляцию из socks5 в socks4 и так же добавлять авторизацию по логину и паролю.